### Задание 1. Создать Pod с именем hello-world

1. Создать манифест (yaml-конфигурацию) Pod.
2. Использовать image - gcr.io/kubernetes-e2e-test-images/echoserver:2.2.
3. Подключиться локально к Pod с помощью `kubectl port-forward` и вывести значение (curl или в браузере).
### Ответ:
[pod-1.yaml](https://gitlab.com/mamaiifortesting/kuber/-/blob/main/1.2/pod-1.yaml?ref_type=heads)

![alt text](Screenshot_30.png)
![alt text](Screenshot_29.png)

### Задание 2. Создать Service и подключить его к Pod

1. Создать Pod с именем netology-web.
2. Использовать image — gcr.io/kubernetes-e2e-test-images/echoserver:2.2.
3. Создать Service с именем netology-svc и подключить к netology-web.
4. Подключиться локально к Service с помощью `kubectl port-forward` и вывести значение (curl или в браузере).

### Ответ:
[pod+svc.yaml](https://gitlab.com/mamaiifortesting/kuber/-/blob/main/1.2/pod+svc.yaml?ref_type=heads)

![alt text](Screenshot_31.png)
![alt text](Screenshot_32.png)